澳洲肯停課未

如題
係queensland讀緊大學
大家覺得澳洲有無機停課

唔想番學

警務人員子女關注組

差不多啦

其實澳洲究竟落後定先進??
聽啲留學朋友講, 澳洲人係商場唔著鞋

停左

崇尚大自然唔關落後定先進